入元朗唔係為咗報仇燒村 勇武派絕不能主動出擊

目標好簡單
1. 同全世界講警黑政建制係一家

2.打破白色恐怖 香港有集會自由 唔應該因爲政見被襲擊

遊佢元朗 癡佢連儂牆 收佢黑警同建制皮 然後入黑前全散

唔建議主動勇武嘅原因：

1.你打佢啲鄉黑無用 身嬌肉貴唔會出嚟同你打 出到嚟都係收$3000人頭嘅二打六

2.燒佢村仲無謂 你以為佢真係在乎咩 捉到仲要告刑毀同賠錢 是但燒塊田都賠撚死你

3.落入群眾鬥群眾嘅局 黑警老馮打曬兩邊嘅人

我地應該吸納嗰位台灣朋友個post嘅建議 組民團
所有人照full gear 勇武嘅直接插兩支旗上頭盔 寫住反黑組
一有黑社會搞事就清

佢地唔知點解好怕 連儂牆, 次次都上晒火

推

Push

平時叫和理保護勇武

今次調轉勇武保護和理比和理安心出理行

認同燒村真係ON撚9,唔係所有住村都係果班友黎
其實本身連元朗都唔應該入,警黑合作佢插完你一刀即刻有人護送佢走
啲黑就係做緊啲狗做唔到就想做既DIRTY JOB,重點從來都唔係佢地
用前線隨時冇條命去換佢地條爛命(仲要未必換到)自己諗下抵唔抵
屯元天需要既係民防隊,唔係入去報仇

冇錯,果日唔應該主攻,而係要反抗佢地果日想造成既白色恐怖

貼多 D 白衫人既相, 佢地可能少上網,
但貼係連儂牆, 就會知已經俾人點左相

[url]有連登仔屌緊fake news啊，唔俾你吹警黑建制一家啊[/url]

老實講 好無謂

有咩好fake news唔fake news
比壓力佢迫佢查迫佢交人

話要燒村嘅真係有勇無謀
你搞破壞 警隊大條道理清你場 拉咗你就一定無得打 坐硬
最重要嘅係 你嘅損失就大 班鄉黑有咩損失？

（廣傳)今日直接搵何君堯先
佢今日1130係RTHK 做直播

唔好俾佢走得甩

係追擊丁權
Check 僭建

如果我係警，27號可以一舖收哂勇武派皮

【跪地哭求 理智穩全大局】港黑共陰謀 引你衝動入元朗復仇 轉移視線民眾vs民眾 挽回道德光環 拖延消磨!

仿傚波士頓恐襲案，
事後人街照出，
工照返，野照食，步照跑，
要班鄉黑知道佢地製造唔到恐懼，
我地照有勇氣去佢地地頭去遊行，
抗衡警鄉黑暴力。

Hit and Run 引怪就得，唔洗落手硬碰硬

讚成，但遇到攻擊必定以雙倍武力還擊

push

咪撚講唔好燒村 我係另外一個post講過呢個問題 比人屌係鬼

遊佢元朗 癡佢連儂牆 收佢黑警同建制皮 然後入黑前全散

push
同埋我唔係好識法律,刑毁同縱火嘅量刑起點會唔會有分別

同埋我唔同意第三點，黑警係老奉打示威者而放生黑社會

你哋日光日白去遊行我唔反對，主旨係要打到警黑合作 但今次一定一定一定唔可以勇武， 唔可以有人留守 ，重要嘅事情要講三次

pish

怕條毛咩, 對佢地黎講係最低成本破壞件事啫

遊佢元朗 癡佢連儂牆 收佢黑警同建制皮

而家最大嘅問題係點樣可以入黑前全散，次次都有人死要留低

仲有幾日時間 一定要叫停

留低嘅問題係警察都尚算唔會打first-aider，如果響元朗留低我包你班first aid都爆曬頭

我覺得應該入去揾大波man出嚟傾傾

唔好一黎燒村燒祠堂
你要做d野 市民buy
我地應該打正旗號反黑
掃黑社會場

有冇得玩淨係斷水斷電斷網，搞到佢哋又唔會出人命

認同 勇武和理互相掩護 主遊行玩番5大訴求
有人搞事就自衛反擊

全部以年計

終點係何君堯老母個山墳會唔會仲好

認同 痴晒memo同白衫軍大頭照
夜晚就潛
睇下可唔可以再下星期黎一次港島百萬行
焦點係反官警黑+訴求

打破白色恐怖

我唔撚敢叫 痴撚柒線 我純粹係講出燒村有咩後果 冇反對到 都比人屌係鬼 真心sad
我地燒同班差佬有咩分別？
條友覆我以暴制暴
但以暴制暴首先係你對付既人係有用過暴力先
而唔係少數人用暴力就要波及無辜

啱！ 推

懷疑有三毛推燒村果d請君入甕推d勇武去死

老實勇武都要出師有名
727以民防隊保護和理非
做場show企左道德高地先
以後做野先方便而唔係比人話搞

同意，full gear (十個八個）係做個勢係隊前遊行，show 到要自衛而唔係主動出手

當然真勇派既手足就唔好係前，免得俾狗認人

G持

光復香港！
時代革命！

你要燒村無人阻你 但你毀人財產 黑警拎正牌清你場
拉咗你100%重判

exactly

反黑? 直頭係反恐啦
打擊恐怖主義

元朗體育集中討論區

巴打們入去集中討論好唔好

邊撚個話要燒村呀大撚樣

暴動都係坐七年但啲人都已經要走去台灣,縱火會唔會其實差唔多
連登仔醒下啦，人哋話燒村，你就真係走去燒村，你哋係咪咁容易畀三毛煽動呀

[member][member]

無錯 你報復就係將自己拉到落佢同一高度
你估外國媒體會幫你？ 人地一樣客觀持平寫你恐襲，暴動
因為你放火燒村

重要po
推

反警黑合作 反恐怖主義 調查建制何君堯同黑社會勾結!

建議元朗先遊行，再散步

請推一推

呢個post要推到27號

無需要搞破壞，幾百萬人佢地驚到腳震la.

727除咗祠堂，唔好唔記得狗屋

屌你老母
佢班二打六見到三千蚊要搵命搏
仲會唔會有人為左三千出黎呀
傻鳩

元朗啲地都值錢 啲祠堂可以吹到好大價值 一定判你最高刑罰同罰款

最慘嘅係，咁做完咩都得唔到
相反，我地想爭取嘅嘢 今次和理非就做到

今次無差別打人就係恐嚇班和理非，要班和理非知道有後果以後唔再出。
727就以人數話比人知白色恐怖係無用。
至於點樣可以入黑前全散，我認為今次可以喺終點引導主車群直去西鐵站散水。

記住727係"反警黑合作"和平遊行

目標：反警黑合作 及 重申五大訴求
策略：和理非遊行
地點：元朗
727見

利申：尋晚夢境

我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

Push!

同埋有時啲人咁直接話要燒
頭盔都唔戴下
如果因為咁而比警察拉真係好唔抵

燒唔燒村一件事，點解唔可以主動出擊？

打到咁樣都唔還手仲勇咩武？

有襲擊一定勇武還擊，入元朗除左一報元朗之仇，仲要話比政府知，我地唔怕强權黑勢力

白衫佬驚到上連登開post

剪光纖 類似呢D 其實可以

最緊要第一點 整埋英文牌 俾外國知警黑一家親到幾咁嚴重

要人地開拖先，我地口頭警告完就還拖

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

我哋要建立代替執法者嘅形象

我地係 反警黑！

到和理非出場回合

推，支持勇武，但要記住勇武係用嚟針對政府而唔係普通打人報仇

當然比人打就一定要還手啦

1. 就斬班二打六
再將佢地吊高係天橋到
話比元朗人知：威脅市民安危既人必受制裁

2. 唔好行咁入就得

3. 到時係班差佬雙標唔識解答

agger 我大把黃絲原居民住村入面 醫生律師都有 燒村一定會搞到好撚多無辜

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

終於有個正常Posr

2係 好多外姓人 後生個d 係戰友黎 我同幾個fd都係

等我地班廢中廢老出嚟和平遊行，應付鄉黑係政府責任，處理不當就要求落台重整架構

係要令到班鄉黑知痛

727!

縱火最高終身

方向正確

你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

agger

燒村？
自己變咗恐怖分子
仲講咩社會運動

7.27

睇黎真係好多人想帶風向
果日黑社會就基本野, 連呢點都驚番大灣區啦

我地嘅裝備上可以貼貼紙
label係文具舖有得賣
都係百零蚊有幾百至幾千張
例如aneos呢d

電腦印定到時派比人貼或者周街貼

點都要等對家出手先

點會唔會？
搵班人同你嘈 引你出手然後有警隊保護囉傻鳩
連儂牆班友有無比人拉到啊？有無告到啊？
搞運動就不受傷不被捕 依家為咗班黑社會就推義士去死
屌你老母幾千正評燒村 平時有幾千個前線？
燒村拉到一定易入過暴動 一定重判
你都on撚99 打字推人去死
就係為咗啲爛仔
班大佬走撚曬啦 醒啲啦

又打鬼

大家冷靜！
目標係無限放大 政警黑！三合一！ 佔據所有輿論!
千萬唔好浪費咗豬對手比你既肥豬肉
今次我地係無孤既一般人，係好慘既受害者
無限放大 政警黑！三合一！ 佔據所有輿論!

佢地爛命一條
痛都唔係好痛啦
我地少一個就一個
主動出擊議員都保你唔到

仲有係同佢地結怨無著數
我地主要目的係宣揚 黑政勾結
亦都係比警告對方
我地香港人好團結
我地係認真既 真心既
大家唔好阻大家搵食

大家回返去以武制暴到
唔好以暴易暴！！

Push Push

仇一定要報

55

但君子報仇 十點未晚
搞掂政府 有排清算佢哋

無錯 一主動出擊就好易比位人入

2.燒佢村仲無謂 你以為佢真係在乎咩 捉到仲要告刑毀同賠錢 是但燒塊田都賠撚死你

燒的話係告縱火 可以判終生

如果真係要入既話, 樓主講既都一定要做

唔係你勇武既話D黑警就拉硬你, 鄉黑就唔撚理放哂

個個post都有講,平日要玩陰招,斷水電網起底街招
遊行日
一要早開早散
二要義士做護衛隊,邊個黎搞事就打
三唔可以搞村,村入面都有普通人,仲有25自己人
可以試下封村入口搞下連濃村呢D左膠野,比D正面消息媒體報

一路行一路貼滿個元朗佢

佢開我地波我地一定還拖

光復元朗係大義
722 人心惶惶 連日頭都人敢出街 全港公司早收
新界落閘
無人敢著黑色白色衫

光復元朗係為咗打破白色恐慌 安撫人心
認同請分享

屌成班都咁天真 唔明傷到班鄉黑啲咩

佢認到邊個放火先算啦，個心態仲停留喺6月9之前真係聽收皮，假如今次反修例乜都驚犯法肯定捱唔到今日

full gear防守
有人攻擊要有勇武還擊
入黑前要全散

係真係要全散唔好幾百個勇武又玩佔路
勇武唔走啲妹妹仔或者輕勇和理非就唔會，到時攬炒無謂呀我地條命貴咁多

都係嗰句 唔覺得平時有幾千個前線 如果成班出去放火
外國媒體都只會用暴徒同恐襲影容你 警察完全合法合理武力清場
你要做咩自己做
咪撚推人去死

警黑合作咗好耐啦 倒轉講 你一入去佢報警 全部都拉得

終點幾好，最好以朗屏站為終點方便散水

元朗站出發，經一輪大馬路再上返朗屏

推
一定唔可以玩火

同意

出多篇聲明比班牛屎佬落告佢地再搞我地就真係搞番佢點睇
起碼都叫先禮左 牛屎佬再搞我地就出師有名

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

唔好再比政府帶風向啦，元朗恐襲完個個第二日正正常常返工有冇搞錯呀，仲要出面一個行動post都冇！由今日起要令交通癱瘓，救救香港唔該

[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

經過今日我發現左幾個問題：
1.我地既目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車，目標係要停列推到上報，咁打工仔先可以大條道理咁講冇車返唔到工，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭，所以到時候亦都需要做文宣係咁airdrop

2. 人手太散太易比人捉，集中返係幾個點就好了，唔係既話好容易比人屌走，唔好再攞阻到幾次門打飛機

2. 香港人真係太多包袱太驚返唔到工比人屌，直接令到響應人數唔夠而呢場運動未有很成功。但係我想講返唔到工大家都有份，想返唔到工就要大家一齊做，唔好等人幫你做。當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有返工遲到既出現，係返唔到工。

3. 太多人去到之後怕左就暈唔到，點都要有一個人開始架啦，香港人就係咁，乜都好驚，所以你有啲膽既話不妨第一個唔舒服。就好似今日大圍咁令大家都重點果種火。

頂門呢啲真係唔好做啦，因為頂門頂唔到幾多次，都阻唔到好耐。

1. 唔小心跌左野入唔小心跌咗嘢入路軌，跌左火機果啲就唔好啦，不過跌左一定要同職員講，唔係好危險

2. 見到有人唔舒服要拉緊急制停車，冇計人命關天，一卡有五隻，拉哂佢，拉埋格離果卡都仲得，唔洗同佢客氣

3. 唔小心整壞架車是但一道門，就成架車都唔用得，情況就好似琴日九龍塘咁，成條線delay十幾分鐘

4. 經過恐襲大家變哂痴線佬落哂路軌，跑又好叫又好

大家都係係地鐵唔舒服姐

三罷交癱tg link:

大group:

荃灣綫

觀塘綫

港島綫

東鐵綫

西鐵綫

光復香港，時代革命[/quote]

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

老實講，起骨破壞風水呢d陰濕招令佢地有心靈創傷我都唔反對

如果話燒村演變成群眾對群眾，就正中下懷，人地搞咁多大龍鳳就係想你地咁

香港人好善忘，
今次要清算埋鄕黑警察

補充番,727元朗見

牛屎佬識唔識用電腦架...
似會搞到村入面啲外姓人多

反黑+五大訴求遊行
黑幫夠膽岀手先還手

要贏
更要贏得好睇

推
唔好俾憤怒蓋過理智

多餘
人地日日收租咁爽皮
你幫人地諗埋
佢d 租客驚既話可以走呀

推爆佢

佢地怕連儂牆原因, 係因為連儂牆正正係赤裸裸咁反映主流民意
點解咁講呢?
因為自願建立連儂牆既人大部份都係想表達追求民主自由, 對抗社會各種不公義
試想一下, 如果兩方都唔搞破壞, 各有各起牆會係點?
兩方個數量絕對有明顯差別, 而且對方只會為咗利益而貼, 好少會有人自願落牆貼
佢地一班既得利益者為咗想維護各種權力/利益, 當然會用盡一切方法阻止呢種表達方式, 佢地絕對唔想咁多中立/港豬了解真相

所以, 對付破壞既人好簡單, 唔好硬碰
拆一貼百
我唔信佢下下叫倒一班黑社會打手黎搞事

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

去元朗宣言成立民團，因為黑警幫唔到市民，唯有自救，呢個act係大義

條撚樣仲夠膽出街

好多人淨係掛住打
完全忘記左勇武背後最我要既理念

睇字睇到震左

同意，唔嬴主線任務，報左仇出左氣但係輸場仗就仆街

你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

推 真係唔好主動勇武 更加唔好燒

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

我地就喺村口整連儂牆

Pish

你講嘅point 我都安心d ，話要踩入村果d 撚樣簡直係推人去死!
其實起元朗遊行，我已覺得窄窄地，睇返幾年前，無一例外地次次出事
唔係話要龜縮，而係如果付出同收鑊嘅民意唔成比例，同時又兵拆將，我都唔知做嚟做乜。
個人就只係支持和理非遊行呢一個選項，仲要真正天黑前離開，唔好做活靶比班牛屎佬打!

個人認為係要打7佢地
邊個打冇所謂, 總之唔係"示威者"就得

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

我係幫啲義士諗炸 你知啦 次次幾千正評 出到街搵兩千個有豬嘴嘅人都無 結果又係漏幾百個人係度等被人拉
今次點？又叫撒消暴動定性？又釋放義士？你主動出擊燒人財產人地外媒唔當你恐襲都偷笑啦 撚有人幫你啊今次
屌你老母成班推人去死

同班鄉民對打仲有機會俾警察攞埋道德光環

求大家唔好中中共詭計！

應該要做D落對方面/激到對方彈起但又唔傷人嘅野

唔好意思返緊工追唔到太多post.
宜家係727定728元朗 ?

咁又乜都唔做 出去行
行撚完收工
之後佢哋繼續打我哋
我真係屌你老母
你唔做我做

我地只需挺起胸膛光明正大行入去就得，絕對唔需要主動挑起衝突

唔駛放火既
要令到冇人敢租村屋好多方法

連儂牆係一個現實交流平台
令唔上網+睇tvb嘅市民 吸收真實全面資訊

簡單啲黎講
1.連儂牆可以令更多人學識分析每件事
2.可以獲得更多市民真心支持
3.係上一代吸收資訊嘅平台(平時只睇tvb)
4.宣傳各種遊行
5.令抗爭變成日常 你睇下大家對遊行幾興奮

同意，果日既gear係用來防衛，唔係用來衝

如果身為一個愛國人士去反對元朗獨立
唔知大家點睇呢

反對元朗獨立
支持一個香港

今次係勇武光明正大行出嚟嘅一次
但切記
唔可以比任何一狗點相/拉人

雖然講左好多次唔好入元朗
但要入元朗一定唔可以燒村破壞拆祠堂
因為冇和理非會跟
勇武太少人
所以一定要和理非同入黑前散
唔可以留
唔可以鬥
對準政權警黑勾結

我地係自衛 如果主動出擊又比位人入

各位連登仔唔該睇清楚,去遊行好啦唔該
人哋就收錢做嘢， 你就冇錢兼鋤終身

人地個個有案底，又有克警幫拖，自身乾凈嘅話好蝕底架。

堆

好建議

人哋一定um住個口笑有班傻仔俾人告到坐終身,仲衰過暴動

燒乜村，斷水斷電斷網
做惡作劇乜都得

落鳩佢地面
等班傻鳩谷住谷住
同埋話俾全香港既人知
我地團結多人 班畜生就會縮
加埋樓主果堆
咁樣已經夠達到目的

真，燒村害撚死人 你打人放火肯撚定入你暴動
外媒都幫你唔到

夠多人就係單方面既踐踏

何君堯叫大家停止光復元朗，驚咩？驚你遊行！？
大家明啦

永不超生 你班鄉黑

出面啲燒村post大撚把正評wor

和理非被勇武保護既回合

入黑前一定要走

次次都有人唔散
今次一定要有人抬走留嗰班人唔該

其實只要我地自己散晒水
佢地班龜就自己on99著齊gear熱一日

sor9 錯手負皮咗
要搞嘅 搞返政府先好啲
黑社會係一個問題
但係最大問題係政府放任警察做野 之後警察就請黑社會打人
政府同警察先係我地最大嘅敵人
黑社會都係收錢做野 佢地反而唔係咁急要清算

可唔可以唔好再強調女仔唔好入
依家係和平示威
咁樣搞法好多和理非都會唔敢去光復元朗

推

當日應該和平，突顯佢地暴力

認同！以下為個人睇法:

1. 不要本著復仇心態入去 (內心幾嬲都好 不要打復仇期號 分分鐘未入已經俾9拉)

2. 清晰表達入元朗的訴求 (對準政權 反黑警黑政黑社會 對抗白色恐怖及5大訴求)

3. 事前必須制定保護手足的方案（除左真係需要保護身邊人 亦要令更多人願意參與）

4. 遊行完結不留守元朗 留命對準政權係最重要的事

民防隊係其次 入村係話比佢地知打和理係有咩後果 殺一儆百係必要嫁 如果每一次比人打都唔還手只會壯大佢地個膽 到時民防隊都冇撚用

光復香港！時代革命！

俾人打撚死都仲要不要主動出擊

咁玩多幾次遊行嘉年華應該解決到問題

Pushhhhh

講得好

比人蝦到上心口都仲起度講和平理性非暴力，香港人係咪咁撚廢

比人擺明車馬吹雞打都唔主動出擊 咁不如唔好去元朗
去AIA扔銀算啦

人地恐襲你又要做個恐襲出黎？
人地恐襲無L事
不過若果你真係成功做得成
會被人拉，坐十幾碌
然後國際輿論遣責

呢樣野執行上要思考下,方向其實正確
事前可以叫唔關事既人離開(以後任何要攻既行動都係),針對番啲黑
所以我唔反對入元朗(當然我都係認為721可以號召到更多人做其他野)
理性睇民防隊重要性同正當性係比較好
但有時唔係理性決定一定就正確

用把口屌死佢囉
定返屋企打飛機抗爭
你條死5毛
返大陸啦

認同，只能夠係牛屎佬出手先，我哋唔可以出動出擊，否則：

1）予黑警口實鎮壓
2）畀人覺得我哋搞事，而牛屎佬真係「保家衛族」
3）有機會傷及無辜，因為有巴打講村入面好多係租客，唔係牛屎佬

同埋老老柒柒，班牛屎佬爛命一條，硬撼實蝕章。元朗恐襲要搞，但係要從長計議，至少聚夠人先。

利申 不割蓆，不分化，前線有難一樣會撐

冇錯,佢地係從屬,但黑係隨時可以放棄
狗唔係,因為狗已經係政府最後一道"合法"防線
但好多人仲係當左政狗黑既關係同政狗關係一樣
事實上係有分別

你要搞恐襲搞報復
同搞社運又係唔同嫁wor
你今次入元朗革命都稱唔上 又唔係對準政權
你知唔知自己抗爭緊啲乜？

補充番少少,民防隊係還手既一部份,民防隊唔係淨係防咁簡單

其實當日去元朗全城連儂牆都激到佢地心臟病死

拿，即係咁，你其實間接話緊和理非廢
說好嘅不分化不割蓆呢？
仲有，用和理非唔係廢，而係有用腦，有分析嘅結果

同意，最合適應對係民防隊，一嚟防止運動瓦解於恐懼情緒，二嚟一樣可以保護到義士同元朗居民

唔理係唔係因政見啦
佢玩啦咁大,比人燒村都抵佢死
你拿拿林返元朗圍返好條村啦,等陣驚真係有人咁做

民防隊一樣可以壓住班牛屎佬

我哋唔洗問候佢哋祖先 我先去問候佢哋仔女 祝佢哋全家平安 一個都唔可以少 唔好話我哋黑心圍村 係佢哋自己唔比細路離村

佢哋敢打你 警察唔做事拉人 我哋就要求國際將香港警察列為支持恐怖主義組織 再要求警察過境時審查立場

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

你係咪捉得番班友出嚟隻抽先
定當所有反對我地嘅元朗居民都係當晚嘅白衫去打去燒？
咁你唔係恐襲唔係暴動係啲咩撚？

終於有人講返人話
識有人住村
尋日我睇到有人話要燒村之後即刻問佢地住邊條村
黑社會住村
唔代表住村既都係黑社會
搞清楚目標plz

加上唱埋聖詩，洗淨元朗人心靈

屌，自己講出黎都覺得左膠
不過我覺得高招過以暴易暴

唔建議主動勇武
支持連儂牆、組民團
一遇鄉黑反抗先開大波

吾燒？比人打個個系咪你？

連儂牆係時候升級做連儂村

怕面對民意

推，一定係民防隊而唔係燒村

你係咪捉得番班友出嚟隻抽先
定當所有反對我地嘅元朗居民都係當晚嘅白衫去打去燒？
咁你唔係恐襲唔係暴動係啲咩撚？

睇到你個吾字都知你唔屬於依度

咁關我咩事，又關你咩事

你唔係玩緊同一個game
我地個大訴求係政府
你而家個大訴求係報仇鄉黑
咪L再呃人話搞掂鄉黑都係對政權表演
你講嘅嘢己經表明你唔理政見

勇武嘅諗清楚啲，對家唔係克警，克警仲會驚下比人告冇咗份工，黑郷一係成身案底，一係40/50歳冇乜前途人事，一係亞南/大陸顧傭兵，青年人刑事對碰好底蝕。

既然唔係原本抗爭目標，無謂損兵折將。

成班綿羊又諗住攞光環，光你老母閪咩，你知唔知依家累死保護你哋啲牧羊犬

推 支持光復元朗
但唔好入村 到時犧牲左都冇人知

同全香港市民一齊反南邊圍黑社會！
歡迎各路人馬參與

1. 同全世界講警黑政建制係一家
2. 打破白色恐怖 香港有集會自由 唔應該因爲政見被襲擊

岩 推

自衞隊指引小結，會持續修改。

呢個香港自衞隊指引比較和理非，平常人皆可運用，而且可以長久實施，可持續發展，懇請閣下自行判斷。

目的: 於重大/較大會造成傷亡事件下（唔包括發夢），於合法情況下保護被攻擊且冇自衞能力香港市民生命財產，不分黃藍陣營，保持中立。

唔主張勇武追擊鄉黑，自衛為主。

護送市民去安全區域，遠離危險範圍，等市民散水後自動散。

唔巡邏，以免成為攻擊目標。

自衛隊員需要有力量/防身技巧/裝備/初級救護職能，如同緊急應變小組，唔參與日常治安工作。

任何人都可以係自衛隊員，係危急唔對路時穿戴保護裝備（頭盔、手套、四肢關節護肘、遮/行山杖隨身攜帶）自動做肉盾保護弱小。唔需分隊，冇領隊，保持簡單架構，見有人求救就去救，要增援就call係當區TG group call馬。

絲打盡量唔好勇武，主打拍片取證、救護、聯絡同了解逃生路線。

要帶齊保護身體可以防棍同刀嘅輕便裝備以保護重點要害，用口罩/black bloc保護身份私隱，救完人就大隱隱於市，以防黑社會點相同被拘捕。隨身帶止血消毒用品for救護。

求助人士可用當區自衞隊TG group求助，附近哨兵fact check， 如若屬實，哨兵/自衞隊員按情況保護求助者，先打去消防局話有人不省人事，同埋係TG group要求人手，情況危急，請向當區TG group要求重裝兵（有盾、重甲、重武）增援。

哨兵請隨時update危險地帶，警告巴絲遠離以保安全同免被圍，避免行人少冇車地域。

若自衞隊員去發夢，請自覺分散係老人、女生、兒童附近，危急時主動做肉盾保護弱者。

push呢個

反黑組

認同

Up

圍村都有人出黎遊行
燒村咪又無差別攻擊

燒左村分分鐘d大地主仲開心 唔洗煩趕班租客走 直接賣地

入元朗玩大家記得各有各做，不分不割不被捕

支持和平遊行！我們不是暴徒！
痴9佢牆！

共產黨就係想好似新疆咁屈你哋做恐怖分子

一定唔可以中計

反而應該日煲夜煲 話燒村係共產黨嘅陰謀 講多啲就有人信

我無嘢講！

要令元朗巴打夠膽再出黎, 而唔係驚遊行完返屋企會被人打

人地只係一條邨

你返屋企食屎啦

尋日嚇到全港市民唔敢出街
牛屎要走既都著晒草啦

比人燒果啲你肯定全部係黑?

做好727準備
講番元朗恐襲同黑警上環暴行
文宣預備好
連儂牆
傳單
Airdrop

記住各有各做唔係你自私衝動嘅僅口
兄弟爬山，大家條救命繩係連埋一齊嘅
你各有各做咁碌L左落山我地大家一齊碌架

最緊要人多出黎 嚇到白衫佬驚
唔做做到燒村咁嚴重

我地要做到收放自如， 呢次佢地不來打， 就不好升級。

班黑社會就係睇死你地唔敢尋仇先打尻你地班港豬

去嘅記得有毒餌
班撚樣養好多狗

你老母就真係醒啲啦
而家仲講法治 仲講話怕比人拉
呢個時勢出得黎企得前預左比人拉啦

警犬點樣保護兩邊呀
一大堆人如果佢地一到就兩邊打晒架啦
你又估下佢地敢唔敢開地圖炮

班大佬走撚晒又點？
班警犬高層夠坐係office
係咪又唔洗衝呀？
你班唔知真和理非定五毛
你唔幫手唔該唔好係度幫港共分散勇武派

下欄野冇人敢做
上面冇手腳既自然瓦解
你老母想一步登天既 除左暗殺仲點樣可以顛覆政權呀
細既你唔敢搞
大既你搞唔到
你返屋企打飛機啦

幫推

【7月27日】不要被情緒主導，我地行使嘅，係有理性嘅武力！

推 有意思

消村
打撚好啲字先好學人講野啦

你係咪捉得番班友出嚟隻抽先
定當所有反對我地嘅元朗居民都係當晚嘅白衫去打去燒？
咁你唔係恐襲唔係暴動係啲咩撚？

你係做早單聲啊 如果有一大班人係出去放火打人嘅
我同班frd留係屋企打飛機

兄弟爬山，各有各做，唔好比佢地睇死我地

講咗唔聽就算
已盡力幫手講，但發夢個日要遊行cover都會去

吓？係為咗報仇喎

黑社會唔係市民可以對付既目標，而且警黑合作係事實
開打係完全劣勢，就算畀你出咗道氣都要賠上更沉重既代價

唔同意入村/燒祠堂等勇武示威形式，首先咁樣會演變成為私仇私怨，正中政府下懷；另外村民唔係100%黑社會：藍絲。和平示威更加可以收復淺藍和中立人心

「白衣人襲擊事件」最令人憤慨的係警方的處理手法，警方不單止冇盡最基本責任去保護市民；更甚係警黑勾結！！首先到場的兩個軍裝直情係公職人員失當罪！ 警局點解可以落閘！？

元朗示威的主調係警黑勾結，追究警隊責任！
希望大家支持城寨提議的無畏無懼遊行（唔戴mask/唔帶武器）保障個人安全天黑前解散

一個元朗人敬上

唔好比班三毛成功帶走班勇武去死

推呀推呀 唔好燒村

喺元朗只要主動政擊/傷害一個平民，成個運動就變成牛屎佬亂打人一樣。

話要燒村主動入村打人嘅請三思。

警 黑 合 作

元朗友人的看法：

相信周末必定有不少人前往元朗。恐襲平民，民憤難平，佛都恐怕有火，實是難以阻止。今早思考良久，整理了一些想法，分享如下：

◎不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

◎周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

◎從周日晚的新聞所見，警察及港鐵都不會保護乘客安全，民眾應考慮組織西鐵線巡守隊，小隊形式在站內站外巡查，主力守護屯門至南昌沿線所有車站，確保前往或離開的同伴安全；有事亦可以及早通知疏散，或提早組織起來，以行動衛已衛人。這也可以令有心前往，但又恐懼的朋友，多一份信心參與。

◎不建議坐巴士，以上水的經驗估計，巴士隨時改道或取消；取消還好，大不了轉西鐵。但改道的話，則有可能改在鄰近鄉事勢力範圍的巴士站下車。如果人生路不熟而誤入鄉村，後果難料。

◎集中坐西鐵入元朗，尤其是要在新聞片段上，給鄉黑看到一群群的示威者，魚貫而至。一來人夠多，他們就不敢輕舉妄動；二來也宣示我們不會被他們的行為嚇到，以壯聲威。

◎應以朗屏站為行動的中心，以元朗站為輔；朗屏進可沿天橋、喜利徑前往大馬路，退可坐西鐡離去，或入朗屏邨整裝補給（元朗泛民支持者的重鎮，獻世派多年圍攻失敗；朗屏亦是鄺俊宇選區所在地）。相對離鄉事勢力甚近的元朗站、不會特別照顧示威者的新鴻基Yoho Mall，朗屏才是入元朗的最佳地點。雖然鄉黑該不會再在元朗站重演恐襲事件，但不排除有獨狼式的鄉黑，由附近的西邊圍、南邊圍、英龍圍出來滋擾民眾。

◎唔好入村，唔好入村，唔好入村。好些圍村的內部環境相當惡劣，例如南邊圍和西邊圍，內部有如迷宮一樣，狹窄處只容二人同時經過。兵家不入死地，大家切記。

◎元朗的同路人，有勇氣有自信的可以奮勇向前；自問無法力敵的，可以作地區嚮導，為前來的其他區朋友帶路；又或提供食水、食物補給；或提供地方休息。

◎總而言之：群策群力，齊上齊落。

所以咪遊下行算囉

忘了愛

唔好燒村 成熟d 波及太大 唔小心燒死幾件婦孺 村外人，無人會buy 我知道你地諗法係復仇同埋比個下馬威班牛屎睇 等佢地知驚 ，發夢見到目標應該係祠堂最好 拆 佢 祠堂 對班鄉下佬黎講係極大侮辱，起到復仇 下馬威 其他香港人又唔會太大反彈 ： 但依家宣左戰727 對家一定有防範 班狗又有時間部署 所以偷襲最好 唔一定要727

agree

推，玩人祖墳好啦

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

Support
圍警局

推上去

推
大家冷靜沉著應對

真係唔好俾憤怒上腦
集中政權

報仇唔一定要燒村

支持
成班人冷靜d啦
你知邊d係白衫暴徒邊d唔係咩?
你隨便燒人條村咁同元朗d黑社會有咩分別

你同話警察點知邊個係黑警有咩分別？

入到去其實得兩個可能性：

1）班牛屎佬話保衞家園，同你死過，到時佢打死你個社會都話情有可原

2）推班老弱婦孺出嚟喊苦喊忽，到時你做嘢又俾人鬧，唔做又落唔到台

輿論方面肯定輸硬
加上唔熟地型，牛屎佬到時幫班狗捉人，只會白白送頭

請三思！

唔計三毛嘅話我諗一般都係火遮眼遮

貼d叔父 d大頭相出黎，d癈老好撚要面，激到佢爆血管

好撚簡單村公所等如立法會
村長嗰間屋等於警署
其他民居就唔使理

推
理性post

元朗單野後最未明白法治只係暴力既包裝

班牛屎佬就做到啦

當然你唔想咁做，但個世界就係咁玩

有咩政權唔係打返黎？和平理性法治一定係事後講

你留係屋企打飛機啦，打到出血咪當為香港囉

放火打人好恐怖，咁你咪用白衣人高一級武力囉，政府都提倡架

定係又想叫人用低幾級武力路過就算？

反恐對付鄉黑，黑警，建制派

你以上嘅計劃講真一啲成效都唔會出現
佢地可以唔交人
可以唔理你地
反正你地都係入黎鳩叫兩圈
連儂場起左咪拆返囉
有人阻住佢地拆咪見獲打獲囉
反正你地又唔會還手嘅
完全比唔到壓力佢地
如果你行入元朗係為左示弱嘅
咁就不如好搞元朗啦
人地打到你地見血
你就行入去鳩叫
同佢地平時打狗嘅情況一樣
打完隻狗淨係識鳴叫

個人覺得
用臭蛋 屎屎尿尿 墨汁 同佢地玩已經夠

Put put

輿論要贏，但贏黎做咩先係重點

俾你贏撚到開卷，但你又係打飛機，咁贏個輿論黎做咩？

幫pish

點高一級武力啊
琴日記者會已經講曬
暴力只會衍生更多嘅暴力
然後真係有班傻豬去衍生更加多嘅暴力
入晒局
咪L送分俾人啦傻豬

入到村先算啦 黑警一定有防線保護佢地

大家唔使俾人帶風向，怕幫錯人裝修間屋
村公所等如立法會，村長有責任出嚟解釋返到底咩事

b

黑警一定幫佢地
不過我認同
佢地係西鐵博命打人時 佢地有冇放過d人
我唔係鼓勵暴力
但唔比顏色佢地睇 你對住班黑社會和理非 佢地下次出黎又見人又打

建立民團，唔好主攻，主守。佢搞唔到我地同時又唔會落人口實。

其實我個人認為要搞應該搞返當晚既搞事村黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

希望大家轉發及理解！！！

即係點呀
入去行一轉 和理非又出番黎喎
下次佢地咪又出黎博命打人

推呢個啦

清算丁權 僭建 貼連儂紙貼滿元朗成為連儂區

好重要, 要以守為進

但咁樣會唔會搞到連儂牆
之前觀塘已經有女仔比三條仆街非禮
男友仲被打
輪守既街坊需要被保護

我覺得燒祠堂係最好㗎啦
唔會傷錯平民
佢地起返又要時間
守住祠堂嗰班一定唔會係無辜
同埋示左弱一個幾月都重未出到火
外國人都笑你啦

好奇一問,真係村入面所有人都係黑社會?

根本要直入南邊圍千祈唔好俾人帶去遊花園

推呀

update(23/7 13:18)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

贏咗咪可以幫民防隊做勢囉
畀所有人知道我哋呢一邊嘅人先可以保護市民
不斷做大警黑合作 冇人信警察
到時警察就會被人架空
政府更加冇管治嘅威嚴

有一組被認證嘅民防隊
又可以令到之前提起嘅臨時立法會更有認受性

你知唔知愛爾蘭係點立國
係一班ira而引伸到共和國嘅idea發展出嚟

縱火緊係大野
但燒衣好正常，舊區嘛

報仇都要睇人

今次係黑社會出手，你無差別搞番d 村民

風向即刻輸番晒

係但我意思係唔好搞祠堂

有外姓人貪靜/貪大入去住嘅

冇錯,因為單野太轟動太急而且未發生過
好多個重點錯左,唔係因為市民被打所以要報仇
宜家係佢地想製造白色恐怖,我地更加要反抗,係要民防隊,要光復
要守衛好屯元天,唔係單純以暴易暴,係以武制暴
多餘既武力先係暴力,正如721啲白衫

推!

不過比人搞時緊係要反抗啦

狗係制服團隊,有哂架構制服,佢地有自己選擇成唔成為團隊一份子
比人話左咁耐都仲做係佢地選擇
但你可唔可以話比我聽啲黑平時同平民有咩分別?
佢地平時會著制服?

其實係啲警察好怕，但係自己唔出得手，黑社會係收利益做嘢

做反擊

帶gear，但敵不動我不動，敵一動我先動

個人建議 同佢地玩尿屎 墨汁 臭蛋
又唔犯法 又唔傷到人 又臭 洗都有排洗

梗係唔係大聲叫報仇咁鏟入去啦 我地係反對警黑合作入去整牆遊行 不過唔擔保對面搞事

保家衞族，止於村口

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

贊成，我地對元朗多窄路呢種地形唔熟去人地地頭挑機因住俾人捉左落單融L左都無人知，記住只可以守同自衛唔可以攻

貼樣通牆

其實你係元朗大貼連儂牆、尋人廣告已經做到野，之前咪有傳話邊個貼斬邊個，呢次要姿態多於行動，要迫班牛屎佬縮返入自己條村到，同埋要約游乃強、何妖出黎公審

去得唔該full gear, 依次要好撚小心

痴撚線，同樣嘅邏輯可以應用話你有選擇唔住喺呢度

同制服有咩關係，CID 就唔黑？

我唔支持燒村，同拆人屋企，祠堂
1. 禍及無辜
2. 形象唔好
3.村入面一樣有老人家細路

但如果光復元朗果日，有人打人，我地就拎正牌，
開佢地拖

黑警講左幾耐,燒村講左幾耐
你搬走唔洗一個星期?
而且唔一定係租
買果啲你叫人一星期即刻賣樓走人?

引鳩班警察繼續提供警黑合作證據

錯撚曬 入元朗係真係為左報牛
對黑警唔敢升級我理解到，
對黑社會 ,襲擊市民既人

我地就係要比佢睇吓香港人既力量
不要遊行 要突擊 報牛

呢次係比大家用呢啖怒火同憎恨，轉化成勇武

同埋搞清楚住係果道既人知唔知情
黑警係知情而選擇做定唔做
你覺得外面搬入去既人係知道啲黑平時有咩行動?

總之你有你道理我有我唔理，大家個角度南轅北轍再討論落去都完全冇意思

連儂元朗區

btw 你係咪舊高登嗰個秃伯？

個重點係燒既唔會知燒到咩人
同埋行動成效成疑

唔係

民防軍對比共和軍

警岡

叫人用和理非去對抗鄉黑，你都幾撚陰毒！
今時今日，日頭去貼連儂牆就無黑社會夠膽打你呀？塊連儂牆太耀眼，照到佢哋返唔到元朗所以好撚驚呀？
嚇人用武力打黑會俾差佬拉。屌你，家陣遊行都俾差佬拉同插眼。咁驚，上網打反政府反共言論都會洗頭艇拉返上去禁錮。

同意 元朗基本上得一條大馬路 有巴打話齋唔應該次次等到催淚先散

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

同意
幫推

香港人前幾日話燒村三萬幾正評
過幾日呢
有幾句想同勇武巴打講
算撚數啦 再勇武俾人賣架咋
人地出刀出棍都仲和理非

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

目標一定要清晰
唔係就好易俾人引導

俾人貼堂係佢哋榮耀嚟㗎！個個鄉親出入都見到佢呢次帶頭光宗耀祖，出人頭地。唔係佢哋洗乜唔戴口罩，重要影大合照？驚死無人知佢哋出過嚟呀！何君堯都講：「今晚你哋係我哋嘅英雄！」

我知你哋發緊夢。發夢都唔好冼尻連登班兄弟啦。

係
你走去燒中聯辦我舉腳支持
因為冇一個無辜

但燒村真係有啲村民唔關事
再加上佢租出去收錢都唔係自己住

光復香港
時代革命

認同唔主動出擊

但如果係對面主動開波就

冇錯！

你都唔撚知圍村撚幾撚團結。比共聯辦更加團結。你同我村內面嘅人有無辜，就只有BB係無辜。其他人無辜？你笑撚死我咩！

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

我覺得兩邊都要做
媒體會幫我地煲靚佢

知大家都好嬲，好勇
但有無諗過唔至話直接搞到入面啲非原居民，更可能之後黑再覆焯，唔知打邊個就打元朗啲居民…

唔係喎，我識既原居民都唔少真係反送中喎
元朗個晚個個都屌撚哂啲鄉黑

如果今次入嚟係咁
真係唔會再出去

其實個重點真係驚係元朗住既人之後比黑社會覆桌

大力推呢個

一早無差別俾咗鑊甘嘅。驚嘅唔好入元朗屯門甚至新界。同埋唔好遊行，而家佢哋打到你哋驚撚成咁，Work咗！陸續有來，打晒十八區都有份。

完全認同
大家7.27一齊努力

冇網上，淨係睇到連儂牆

邊條村呀？我識嘅原居民個個都：「自己人」咁稱呼㗎喎！原居民係唔係你自己呀？係就DM下插畫家啦。

收皮啦 我識既XXXXXXX係點 聽撚到厭 大把人話我識既警察係點點點啦
冇一個係無辜嫁屌你老母吹風狗

主動襲擊對方，必引發群眾鬥群眾。 應該以羞辱對方為主

其實點解成日一提相反意見就話人賣勇武？
嗰時大家情緒激動
個個都想報仇㗎啦
但三萬幾個正評入面有幾多個係真勇武？
或者有幾多個係真係會岀去？
我唔知，你都應該估計唔到啦
所以我覺得依家大家冷靜之後
互相傾下評估下係無錯
無話和理非或者勇武就一定啱哂

同意，所以都要預備好

仆街黑警 反黑組唔做野

香港人自己做

看啊！猶大之獅，達味之根已經勝利！

支聯辦策劃元朗恐怖襲擊

咁條條村會有出租/出售比外人既丁屋
但就肯定一定有本村既原居民代表

果刻無論係咩人，都一定想當場打撚死班黑社會嫁啦

但冷靜返落黎，再經返大腦思考(牛屎仔冇嘅野)

都會覺得主動做攻擊嘅優勢一定比起自主防衛而行駛以武制暴少

入黑前一定要全散！！

推！！
貼連儂牆就好
做得太過反而失民心

Push
唔可以太過火

意思係遊行無問題，佢哋嚟打咪還拖，但主動搞好似唔係咁好

大家一人開個 blog, 把元朗村屋啲黑材料放哂上網, 中英雙語, 等啲唔關心時事又要租屋的人, 唔敢租佢地啲地方, 供過於求, 租金大跌, 對佢地影響仲大。

我唔會俾你引到話邊個會做 , 我就一定唔會做嘅

放心 , 啲圍頭佬一定會郁手先 , 隨時車站接車 , 所以頭批要小心 , 我建義美孚集一堆人先過去

只針對帶頭個個就得，其他人收錢做嘢only！殃及無辜會搞到我地同佢地一樣！

其實宜家啲黑社會唔係以前睇古惑仔果隻咁勁

用義士打鄉黑 你都幾撚陰毒
有權有勢嘅鄉黑會企出嚟比你打？會放曬啲錢出嚟比你燒？
你發泄完 黑警出嚟暴力清場 拉咗你告你縱火，刑毀 仲重過暴動，你可以點？
關驚唔驚撚事？係無效啊哥哥

自衛就夠

唔反對破壞圍村
但727 唔係一批人入去仇殺

我自己覺得 一萬人鼓吹話做 到最後百份一人做都成百人 一定失控同出事

推, 個重點係應唔應該主動
而唔係應唔應該勇武,
到時啲牛屎佬打人咁一定要還手,
但其他情況係唔應該主動出手

搞鳩中聯辦我好樂意見到,
但群眾互鬥就只有港共樂於見到

到時實引到班友出黎想開打咁既，咁到時大家識做啦

我咪話要自衛囉 以武制暴
但你主動出擊嘅 除非你捉得番同一班白衫出嚟啦
如果唔係 咪又係無差別攻擊 打壓異己
你要以暴制暴嘅 無問題 你要睇唔起和理非嘅ok
但你要單聲 叫啲人唔好出

為立場姐姐得唔得先?

Agree

絕對認同，只要和平表達警鄉黑共謀就夠

成班都仆街嚟 你要玩火柴 你要打沙包 你自己組隊半夜三更四下無人玩飽佢仲安全啦
屌你死都要係人地遊行時搞 專登拖曬成班人落水 on撚9

人地打 我地自衛 天公地道 我地仲要咁多人 唔明點解要主動出擊

落佢地面就夠。

cut水 電 上網 倒垃圾 memo

唔好搞，只需要和平表達

光復

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

光復香港時代革命

唔想知你做唔做 唔想知邊個做
但咪撚推人去死 講到個個都有份咁
Btw, 一直諗唔明 想玩火柴 想打沙包嘅 自己組隊係半夜時分四下無人嗰時做咪仲安全

遊行嘅時候做 大把危險因素
暴動 刑毀 縱火 全部都重到仆街
警方拎正牌武力清場
Tk
等等嘅問題

大家勇武自衛已經夠 唔需要搞恐襲搞暴動
為咗鄉黑 唔撚值得

死反上大陸啦 屌你老母

真係次次都係咁 麻煩各位手足了解咩係be water

推! 唔好比仇恨蒙閉雙眼, 太嬲冇左理性分析只會中計, 冇人再追究政苦, 對準焦點!

我都係果句 , 前線要做乜到時自己決定

對準政權，針對警黑勾結

光復香港，時代革命

無錯 唔撚洗日日講燒村燒村咁撚on9
比10萬搵條道友燒民居入你數已經玩撚完

撐，難得機會，原本公司d 深藍覺得佢地唔啱，淺藍都開始指責，中立更加會企我地呢面。所以希望勇武派盡力忍，俾人打先還手等我地和理非做你地嘅盾

唔主動出手 佢出手就必還手

就係每次都將主動權交係敵人手上先造成今日嘅局面啊
咩叫捉得返同一班白衫先講？
你要清算警察又要搵返開過槍打過人果班出黎清算？
美國要搵返殺過人嘅日軍出黎集合埋先扔原子彈？
咁你都係唔好清算好過
我地將燒祠堂納入為行動之一
叫無辜嘅村民提早拎走祠堂中先人嘅神主牌然後留係家中唔好出黎
因為我地唔會去搞人屋企
之後我地去到祠堂門前作最後通碟叫佢地散開同最後機會拎走神主牌
而堅決唔走嘅就以最小武力去開出條路
目的係燒祠堂
我冇講過要入去打人
亦都唔知你點解覺得同你諗法唔同嘅就等於無差別攻擊
但係我想問
如果佢地百幾二百個人係村口淨企唔走擋你去路唔打你唔做你
以你嘅自衛而言
是否就要企係佢去村口一日直到時間結束？
連燒死物都唔敢不如坐係村口鳩叫一日就算啦

講燒村嗰啲唔係三毛嘅唔該用下腦

咁衝動點做大事 仇唔係唔報但要睇時機

呢啲行為除咗一時之快之外一定一鑊搞散成個運動 人哋即刻當堂可以將所有嘢質曬落你度 仲要背上恐怖分子呢個名

抗爭都要用下腦呀

如果你唔係三毛我懷疑你係小朋友

逞一時之快永遠都係戇鳩行為

推，勇武自衛，唔係勇武恐襲

縱火嚴重個打人幾撚多倍呀低能

仲要無差別攻擊做番同一樣嘢

成班人喺度帶風向

好可惜兩樣都唔係
點先叫唔係一時之快？
都係嗰句問題
如果佢地係村屋排曬隊唔比我地入去咁我地要做咩？
企係度等？

我都唔同意燒村 但連祠堂都話唔搞得 入去鳩行
經過咁多次遊行都仲係咁諗法嘅話 我唔會參與

咁你無差別攻擊對個運動有咩好處呀除咗發洩之外？

我係政府就一嘢話你哋班友根本就係恐怖分子 咁之前做啲嘢就完全冇人care啦 失去咗輿論支持你仲可以做乜呀用下腦啦

縱火呢啲用下腦都知戇鳩啦

自己伸個頭出嚟畀人打

「好多後生好多黃絲」丫嘛。你講嘅！
咁疊馬嘅，做唔做到起內部反班叔父？做唔做到內應？如果你可以起大家行動前做得到，咁由得你起度自認「黃絲」（而家重起度分乜嘢黃絲藍絲）。
鄉黑可以打人，佢打緊嘅唔止係遊行人。亦唔止住元朗嘅人。佢可以企出嚟捍衛祠堂尊嚴。香港人就要閘舖買佢哋班仆街怕，唔可以企出嚟捍衛安全同生活！我睇下十八鄉對抗全香港可以有幾巴炮。

我認同俾人攪到民鬥民係唔好，但而家就係民鬥民先。可以點？繼續俾人打？繼續遊行俾人射，射完未死得，返屋企要俾黑社會打？定係好似而家咁，驚撚到連遊行都取消埋？和理非唔係取消咗和理非遊行咩？咁算唔算和理非已經嗚金收兵？退守連登、IG、Facebook、YouTube？

仿效記協，全民防裝遊行，抗議黑警，民間自保

以法律黎講係
但以道德黎講唔係
人命點都重要過死物
唔知你又係邊一句見到我叫人無差別攻擊
只要唔同意見就係帶風向？
你嗰邊吹嘅先係啱嘅風向？
比人踩到上心口都重要示弱？

我都話唔同意燒村 搞祠堂一定要用火？
可唔可以用下個腦？
你入去鳩行 行完散
下次佢地再出嚟打人 你哋咪再入去鳩行多次囉
佢哋驚你咩呀

我睇漏咗對唔住

我淨係話唔好縱火其他嘢其實都ok

可能我睇錯第二個人嘅留言

其他都唔係問題 但一定唔好縱火

anyway sorry

同意
入去鳩行不如係出面鳩坐
反正都係示弱

我睇錯嘢 對唔住

元朗連儂唔好守喇，更家要遊擊，一聚就俾人點相

有師要有名，今次我地旗號就係「反黑社會」、「反對官黑合作」。後者就係要燒到林鄭/習維尼身上

印口號時務必記住依兩點，記得加句英文講中國政府用黑社會打壓社運

黑社會同警權點類比啊哥哥 你燒咗個祠堂咁又點先？代表啲咩先？你搞中聯辦 你搞立會 有人幫口係因為有象徵意義，正正因為有人幫口人地先唔拉你。 你燒人地個祠堂 拉咗你縱火判終身 撚有人幫你
同埋你想搞暴動啊革命啊恐襲啊你自己打大旗搵過第二日搞
唔好有班和理非出嚟和理非就問人做咩和理非
同埋睇下人地啲留言啦 你啲論點出現過好多次比人駁過好多次嫁啦
淨係對準政權嘅運動就不受傷不被捕
搞鄉黑就一大堆人出嚟話要放火啊主動打啊
都唔撚知你地爭取緊啲咩

呢個真係推上去,希望當日前線可以盡量忍住,雖則班仆街抵死

話就話唔守
貼貼下都有機會遇到
要文宣下貼野都立架餐保護自己

轉下場啦，差佬體能好好㗎

冇錯真係咁想搞呢啲就自己去搞 可以屈埋係新記做㖭

唔好累埋其他人搞死曬成個運動

唔排除呢班都係中聯辦帶風向

其實好多野都可以做 大把人有唔同諗法
連儂祠堂 惡作劇 大量海內外媒體報導 令到鄧姓二哥無得上位等 組織民團以武制暴
啲人就癡撚線一嚟就話要打人要放火

okok nvm
我知道大家情緒都係高漲
只要唔係有心指責人地冇講過嘅野就ok
我都只係想討論出一個比較有效嘅行動出黎
因為入村要冒嘅風險更大
警黑鄉都係入面
如果入去係行下就算我覺得唔應該冒呢個險
要入就要真係示威嘅行動
而呢個示威係要達到令鄉黑唔會再做出打返屋企嘅人呢個行為
如果示弱嘅話不如坐係村口好過
風險低好多減少不必要傷亡

好

講乜嘢唔好主動出擊。當日你未出港鐵站已經會俾班鄉黑打撚到仆街啦。主動出擊⋯⋯想笑撚死人咩！
出到元朗至屯門沿線嘅閘口再講啦。人哋呢種就真係叫主動出擊喇！

民團就一定要組

咁人哋出手你再反擊 成件事就唔同曬

同意，班友唔知咩心態。

國徽單嘢無乜香港人提，反而元朗單嘢激起咁多反彈聲音，係因為市民好重視自己安全同埋人命多過個國徽。
人命係所有和理非最後嘅底線，搞出人命（無論邊一邊）都無可能得到支持。612後政府淆晒底話未將事件定為暴動，係出於輿論同和理非的聲音。再無呢啲聲音，你比人判終生都無人覺得你光榮，反而保護唔到之前嘅義士，累埋佢哋。
警黑難得比張好牌你，你自己唔用仲要送番比人食糊？

其實不如果遊行去警局交底起底報告比黑警拉人

不過咁講 支持光復元朗 唔好比佢地覺得香港人怕左黑社會
但入得元朗光復 就預左會開拖 班友冇人性一定會搞事或者再打人
有必要諗下點應對
prepare for the worst 萬一班人真係出刀斬/ 淋腐蝕性液體要點應對
點保護大家將傷害減到最少
first aid 醫療物資要預備好
防具一定要足 保護頭眼同頸
唔打得唔跑得就唔好去

武力還拖又驚比位人入
暫時諗到
預備油漆到時淋9佢地紅油
淋屎都可以考慮

我哋行到入元朗喺佢門口屌鳩佢，係話俾佢聽我哋唔怕佢。和理非要參加所以須要武勇保護

冇人會企喺度俾佢打，有事我哋係全力反擊，佢哋有膽就一早出咗嚟搞我哋，而家係邊個示弱？

邊有人話燒村？就算出面有，人講乜你就信乜

支持, 武力係用黎自保, 唔係用黎尋仇

中間巴打岩....

做個勢係有勇武巴打保護和理非和平集會

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

最後嗰兩樣

對家應該會準備好多喺度招呼我哋，仲有屎蜢...

保良民 反恐襲 大聯盟

佢哋一撚定出手先啦。不過你話燒村，咁就自己可能會柒出國際都唔定。但以今時今日嘅輿論風向，係好難講得埋佢哋會企起邊一方。
政府、黑警，已經係必拉，必定譴責，幫鄉黑。去到呢一刻先驚俾人拉，或者俾政府話係暴徒？一早已經係啦！
和理非連同返屋企班人，721已經俾人打到仆街啦。重理咁多政府講乜，黑警拉唔拉。「驚就留起屋企啦！」

燒村最大問題係有機會燒埋鍾意住郊區嘅鬼佬。但唔少圍村仍然係一個外人都無。但燒村之後，如果燒死人。就人哋係黑社會，大家就係暴徒。
拆祠堂的話，咪話班圍頭佬會唔擔心。祠堂都俾人拆得，即係自己保護自己嘅能力都無。事前打鬥就必發生，佢哋會報警搵警犬咬義士。拉到唔止告毀壞、傷人、集體毆鬥、擅闖民居、爆格乜都會告齊。

不過都係諗下點出到個閘先啦。

我地想做到嘅效果其實好明顯
要將官警黑勾結拒上國際呢點好明白
但係現況最明顯嘅一個問題係出去遊行嘅人返屋企會比人打比人攻擊
甚至連無辜嘅市民都牽連在內
我地希望走入屯門可以做到嘅係保護嗰班回家嘅市民/抗爭者可以安全
你要入去示威
但示威嘅層面去到國際級
咁本地級嘅問題依然解決唔到
佢地嗰日可以忍你地入黎唔搞你地
但當你地行完
去返主線嘅時候
又出返黎搞班回家嘅示威者
咁我想問
我地走入去最後真係做到嘅又有幾多
你話燒祠堂太過火 ok
咁可唔可以有一個真係示「威」嘅行動出黎
唔好再以被動嘅形式
冇一個明顯嘅阻嚇力比到佢地
點去阻止佢地第二次 第三次攻擊回家嘅市民啊
而且今次係要走入去鄉黑
如果有埋警嘅話
今次行動嘅危險性係比以往大幾陪㗎
示威者打不能還手 一還手就比警察捉
黑鄉可以擋住記者唔比佢地入內
警員唔洗比人話防礙新聞自由
咁嘅型勢你叫班人入去只係行下
係人地主場佢地忍到手叫做好彩
佢地忍唔到手隨時可以返屋企拎刀暫你
我真係唔覺得我地嗰陣可以做到咁
所以我覺得今次立唔到「威」
咁出黎嘅只有傷

推。自衛保護遊行人士

可以試下嘅
雖然我覺得咁做係冇辦法令佢地驚
而且人地地頭
隨時燒個炮仗扔落我地人群度
你可以屌到佢驚唔再搞班返屋企嘅人嘅話我一定支持你嘅建議

光復香港 時代革命

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

唔係刑毀 係縱火 嚴重好多

同埋好多人已經著草（朱heidi講法） 當日留係條村應該都係唔關事

反而元朗單嘢激起咁多反彈聲音，係因為市民好重視自己安全同埋人命多過個國徽
非也
係因為會有一班示威者驚返唔到屋企而唔敢走出黎
一個鄉可能見唔到有幾多差別
但係當我地唔重示
佢地發大黎搞嘅話
我地將面臨嘅係一部份嘅人手流失
如果唔解決當下嘅個問題
行出黎嘅人數只會一直減落去

我覺得今次唔好留守好啲
入左夜出鄉黑+黑警再封左西鐵站 真係會無路走
勇武係要對準政權主線為先 係支線就出晒兵就會令主線失敗
今次就算最後真係俾人引到要出手都好 快快手圍住打一獲好走 要學識賭錢咁割禾青 唔好俾機會班鄉黑覆桌

兩樣都要追究，完

幫推. 咪亂燒村

成立民團自衛隊到燒村
唔知有冇人玩過
令我諗起swan song個鍬形拓馬

佢哋一定唔會驚我哋

但等如細個俾人蝦你唔敢出聲，嗰個人就會蝦足你一世。

同意唔留守

咁不如大家計劃下
諗下有咩行動係會令佢地驚我地/收手
真真正正可以保障到市民回家嘅安全
而唔係去到鳩屌
屌完又完全冇變過

村可以唔燒 但d白色怪怪個老母臭閪唔打唔得

講緊香城online

revoke 丁權，一搞呢啲即刻跳制

ppp

唔同佢哋硬碰硬

手足們保護自己同身邊嘅人好啦，唔好撩人打啊，費事俾位人入啦

入黑前散好同意

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔好變成民眾鬥民眾, 共產黨最喜歡

推！

一話燒村
成萬個like
留言勸佢哋唔好一時火遮眼
佢哋就負皮

1:20:00 開始, 入唔入元朗!!入!!!!!!!

追究7.21打頭,瞄準7.27黑警政三合一

不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

入
但和平示威

天真果個係你
宜家根本無人care會做成點
而係要反報一箭之仇

呢個就係民情現況

人當都死都唔怕時
可以好恐怖

呢股民憤唔好想住要降溫啦
7.27準備硬食啦

推
出面熱門仲有post講緊圍人條村扔雞蛋呀！
一定要係和理非主場 有事先自衛

[聚焦POST及前路探討] 大家要記住721點解有遊行

一個都唔可以少

727 元朗

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選

推爆你！

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

今次一定要一齊爬山

行完走人 一切不變
冇人拉人 冇人被拉
只有上帝與各位同在

齊上齊落

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

一有黑社會搞事就清

今次唔可以落單

一定唔可以主動出手，但比人打自衛既話。。。。

支持果日和理非日，最好優㖭！
今外真搞連濃就搞 “重金通緝”貼班恐怖份子
貼滿元朗，等 賞金獵人出手

岩呀

你定啦
何妖99%會出人搞示威者

勞煩和理非既當日貼滿成個元朗

連濃放題

就係話比班人聽
邊個再幫何妖我地就收邊個皮

影低班友仔相，起晒底佢地比起燒村更折磨，
精神折磨比肉體更痛苦

另外一個重要原因係當日好多係圍繞住非本土的黑勢力，唔好比人禍水東引挑起矛盾

同意，推

而家最緊要號召多啲人出嚟
用人數大鳩佢地
等佢地知道有幾多人唔滿意警鄉黑勾結
和理非先吸引到多啲中立人士

一定要入黑前全散
唔想再有任何人受傷

借力打力 唔好比人轉移目標

呢個post方案最好

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

一定唔可以落單

727齊上齊落 唔好落單

齊上齊落 唔好落單

勇武要齊裝備
比人搞必定十倍奉還

和理飛女人包外圍 男人後排有事先出手啦

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推
全民入元朗行街

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！